見埋今次份工唔撚搵

疊埋心水搞移民好過

有offer咁點

好波

offer係傳說嚟

真

工都搵唔到學人移民

我準備考返個警察
之後借盡百零萬
再過澳門推兩番
中唔中都走人